青豆煲飯團 (43)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

大仆街出品：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

lm

創意台

做咩抄我

冇人?

冇諗住中

一直傾緊 無啦啦1001

創意料理

current:
創意台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台

yet to go:
時事台 手機台 硬件台 Apps台 軟件台 電訊台 政事台 娛樂台 活動台 體育台 動漫台 攝影台 音樂台 寵物台

創意

又扮

係WO撞左名

唔記得左依張

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

之前係丁仔到見人講青豆煲飯團，原來真係有

11蛇合埋眼都中到1001

你見我都一直覆緊 冇特登mon

天份一種

我地不斷更新

天意

唔係假嫁

你哋原來係真痴線

頂唔緊 訓先

白卡坡

邊有姐加入我地一齊啦

對你個名有啲印象，你係咪老強巴

玩夠了,又新AC?怕左比波台手足認到?

唔係新ac 只係睇開啲故都見到你地係咁推爆人地個post，所以有啲印象

好惡

我見到1000成分鐘等人講 就中你啦

青豆煲飯原創者唔係青豆mom咩

睇咩故

咁都惡

睇開校園愛情

咩故都見到你啦

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

屌你回錯人

下次強烈要求加埋入去開頭

回呢個先啱

不過個標題我提出㗎喎

@11sir

幾正

早抖

規模咁龐大，唔加入真係對唔住自己

深度遊呢

點解創意台個名咁無創意

唔會係我

我朝早8點後就潛

革命向未成功

邊打邊笑

上個po有冇咩特別 開始懶唔想追

幾時出青豆手機

教盲巴功課

漏咗啲喎

仲唔快啲黎？

好多個都係大佬嚟

好快 我中1001會開青豆動畫工作室先

加返先

我依家都唔追

佢地先成日推爆人PO

我唔係嫁,丁仔我冇

唔知會唔會有青豆故睇嚟

係你地成日推爆 我只係等若凝姐凝上水先會推爆佢

畫咩動畫

即到

又一個丁仔讀者

明明你都有份

總有機會

原來開咗咁多個台

咩都有 最出名有青豆王同埋火影青豆電影有青豆之子同你的青豆

痴線佬自己鬧自己

有名你叫

屌 青豆之子 你的青豆

冇誠意

最近都好收得

故PO我淨係推左大仆街

大仆街D故姐

屌 我第一下都係諗到你的青豆
可以畫返套青豆，應該和誰食

笑死我

請問您今天要來點青豆嗎？

好難追

青豆之奇幻旅程

努力D嘛

青豆奇兵

我連第一個po都未睇

我睇咗啲乜

青豆學園

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
青豆學校入面更設有青豆愛情教室 一齊教我地嘅成員 盲仔溝到巴士站妹妹
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
加上 我地會不定時播映青豆深度遊 帶你遊走印尼 日本等地
為咗我地成員健康著想 我地於青豆深度遊播映後播出青豆健康Tips 俾我地嘅員工食盡好西得黎又兼顧到健康
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

青豆奇兵最近第4集比人屌得好勁要諗下出唔出

你要睇返應該有D難,大大話話都60個

前期好多精華

淨係睇過1

仲有update版

無青豆動畫工作室

但真係唔易追

下次開

最賺錢既一間公司

開咗先再打
打咗現有先

睇嚟扮工個陣要追下先得

每個 po 都要update 同放#3

我估你追完之後發現會多咗幾十個post

後期有心都唔易追,又唔同台,又唔同人開

我諗快極都10個PO

搜尋青豆已經有晒

重點係冇睇一陣又爆po

每一日都有新分支

正

好眼瞓 各位早唞

辛苦過返工

咁都係

早唞

飛住黎睇

你哋一個鐘就200個留言，飛住睇都唔掂

真心算慢

最勁一日4個po

毒但係靚仔

比之前算慢

豬仔去踢波翻嚟

豬仔 阿哥屈我

原來你哋第一個post係8月16號開，一個月都冇就開到43，真心痴線

屈你老強？

唔要巴入咗嚟

你都未計大仆街啲故post

我相信丁仔好快入

佢又屈有女鍾意我 明明無

大仆街啲故俾我地佔領哂

我反而覺得丁仔唔會入

一po一篇文

應該唔會啦佢

豬仔幾時教我踢波

唔好學張浩車得唔得

等你教我

邊個

你踢波咁多囡囡幫你做啦啦隊
邊夠你黎

@與你聽番聲

我嗰陣追live一個po得2 3篇

想屈我？

豬仔多女

？

明明係張車車車浩

咪就係

突然好灰

做咩

我嗰陣睇吹水睇到有啲唔耐煩

現時大了 那種心跳難重演 極燦爛時光想再遇確實靠天意

今日同兄弟講完啲沉重話題

喂
由始至終 只有佢一位 難以代替

愈嚟愈痴線

明

又講歷史

我明呀豬仔

告解時間

開完學都係咁夜瞓
諗緊打唔打埋第二篇先好

唔係性啊唔係物質可以填補到嘅
唔知應該講係咩感覺好

大佬好耐冇見

我同意
我會潛意識咁將其他人同佢比較。。。

依啲避免唔到

佢靚仔都屈

依家咪又係一齊吹

唔阻你地兩兄弟談心 我瞓先

早抖 我都差唔多啦 聽日返九半

咁抖下啦你都

差唔多啦 聽下歌就瞓

我都碌落床

早抖啦,你要早起

早

咁早

早起上班身體好

打

仲以為又係外國巴添

早晨

巴士站妹妹

等咗幾日

係囉到底做嘢未

盲仔生性啲啦

等緊報告

再係咁巴士站妹妹俾人溝走你就知味道呀

每日朝早都等消息

又係9點幾訓到而家

睡眠充足

各位早安

豬仔好耐冇見

認同要分享

柑叔你用ie 呀 咁大 delay 嘅

餓了

阿蛇早晨
個早餐正喎

不過上堂都係想訓

佢又喺度碌ig

潛水先

呢個世界邊個唔係睇緊手機㗎
去馬啦

拗底輸成世呀

去馬未呀盲仔

淨係想飲凍奶茶

有無廿盲仔直播睇

學校張檯好好瞓

屌多個嗲牛麵走牛

就嚟比佢激死

今日應該都係失敗

真係有啲問題先會先咁食

行去搭車見到好多師弟妹 好想返中學呀

藉口多多

真係有啲問題先甘心比弱智車車車拖咁耐

sad but true

紫色橙色藍色 幫我search下

頂你

乜嘢 邊樣係主色

乜撚嘢

圖啦 理解唔到

唔明點解唔偷拍 盲仔cut到得返校服咪得

冇人會知條女係邊個

咪係快快手影一張有幾難

愛 要勇敢說出來

話說我啱啱發左個夢 諗到題材寫故

愛，就去強姦

支持

偷拍都唔敢仲話想識人

唔好學你阿哥

老強都唔敢仲話鍾意人

@強叔

聽日試下

寫

不過要有排先出到 最近太忙

明日復明日 明日何其多

我小學都識啦屌你

唔係試偷拍呀
係主動呀

慢慢 我都由中學畢業拖到大學畢埋業

拖到20有5

咪係
拖人咁耐

坐緊個有學生妹餘溫嘅位

6點訓到啱啱又要起身返工

小雲?

我就不甘心嘅

今次真係國家級技術先幫到你

你係不廿心

點解會係不廿心

明明就係甘

因為樓豬有一次打錯咗做廿巴
佢聲稱速成打錯 明明就先個碼打少咗

我就唔明第一副圖點解

追返之前啲吹水po

追死佢

我相信追成個月都追唔到

唔會嘅

50-60個po

好少姐

最大問題係一日兩個新po

一日追3po 兩個月後就搵返我地架啦

你應該要追返最舊果堆Po 好似係曉兒G果堆

到時我又跟唔上

瀟灑哥同姐姐一定要知

頂 瀟灑哥真係好瀟灑

同埋姐姐真係好好人
幾時上水啊姐姐

有啲掛住姐姐上水嘅日子

@黃色戰役

樓豬在此役中獲得故台大仆街之名

應該要拋西瓜

瀟灑到仆街啊

嗰啲正負皮

之後再進化為連登大仆街

你都係小仆街

邊個po

點呀犬仆街

真係好懷念

個個一讚姐姐都會獲得一粒正皮

曉G最後嗰幾個po 同後記

1064？

一講變態野又有負皮好可愛

未呀 曉G嗰陣

好難就咁答到你 我哋推得太開心唔會知

係wor 未到

依樣冇留意過

一話寫家欣或者KimG甜故就會負皮

老強講得多

已成往事 到此為止

曉兒既改文都有

可能遲啲會上水呢

有咩

有

姐姐 如果你仲有mon po又唔想覆我哋
你正皮下話比我哋知啦

難啲 姐姐上黎都係為左了解樓豬嘅世界 咁好嘅姐姐邊度搵

仆街啦咁 我形象咪冇曬

犬仆街

以前P牌可以正負皮
依家唔得
唔知仲睇唔睇到

邊mon得切 幾十個po

我已經唔抱有希望

樓豬唔識貨

咪係

你正式成為犬仆街

我應大眾要求寫故咋

抵佢係大仆街

又係 算啦

喺連登尋人

咁佢都有苦衷嘅

今日想聽啲soft 啲嘅歌

做得返朋友都好嘅

仲嫌青豆團唔夠出名呀

已經好難得

波台都識喇屌

白卡團

唔撚係掛

你搵校服妹妹傾下

好似係因為你

利區巴打有入過嚟

今晚先見到

因為你囉白卡玻

咁係因為你啫

想聽邊類先

係坡 個坡係新加坡意思

大喝三杯 失控地笑 孩子真的哭了

廣東 soft啲 舒服

波

我地要出名到連仔ban曬我地

少聽開呢類 個playlist搵得一兩首

讓你哭泣 哭到倦了 重整 呼吸心跳

Juno 成隻無念

咁就唔洗喇

無念 一排無聽都好

依家聽緊酩酊

今朝又聽左金剛圈

個意景好正 幾鍾意呢首

點解。。。

睇個配左西遊畫面段mv 真係

灰灰地 想聽柔和啲嘅歌

林夕手詞 愛到痴狂自虐

愛與痛 很相襯

juno係越聽越頹

唔好聽juno啦 自虐

佢真係好岩唱慢歌

犬巴伏我

無唱功 但種頹味

佢最勁嘅地方係唱功唔得 但唱出黎啲歌又好得

同腎仔一樣

不要說犬巴
試著說犬仆街

冇錯

想點呀廿仔

比犬巴發現咗 走先

邊個蝦我大佬

我比豬仔你大佬蝦呀

豬仔早晨

無啲咁嘅事

大佬早晨

明明就係你推錯歌俾人

我冇推錯喎 好歌要分享

但聽頹咗有心巴

咁早起身嘅

豬仔明白事理

因為要同學生妹逼黨鐵
or 巴士

有學生妹

佢心靈脆弱 唔關我事

今朝見到好多

我都見到日本學生妹

blame the victim

好pure 好 true

可惜就嚟走

好葡萄

集郵

啲同學開始講波 插唔到嘴

咪睇下囉 齊齊做波台白卡佬

唔知點解由細到大都唔鍾意足球

放假咪去下囉

唔洗迫自己鐘意喎

冇錢

同佢講av

幫人補下習打下工儲下就有

友誼波

話時話 有條女個英文名同我成日丁個女優一樣

咩名

其實有成皮係手 不過唔想洗

唔知點解 我一頹就會聽命硬

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

留返去歐洲

換個時代在一起 等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 亦決心等到尾 等得起

唔想洗曬呀

唔比你啲咸濕仔知

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

唔好咁啦 早啲瞓啦

再儲多啲先

我唔想訓住

咁唔好聽歌啦

我聽緊遙吻

唔係 應該冇人識

開學返少左工又洗多左錢 應該仲難儲

唔緊要啦 再儲過

唔準聽

真係好好聽
live都可以咁

自虐狂

唔好再自虐

聽緊大哥
自虐好開心

唔齊人叫春
青豆團未能提供自虐輔導熱線電話

遲啲齊人再叫

熱線電話將於稍後時間重開

依排好難齊人

大家都好早瞓

點先叫齊人

星期五六日應該好啲

一個鐘推爆一個po
就係齊人既時候

或者一晚推爆四個po

果啲要個個都有春叫先得

唔一定要叫春既
傾on9嘢都可以爆po

雷姆仲未訓

12點咋
邊有咁早訓

你住邊到依家都未訓

多倫多？
12點咋

你和誰結伴前來 是否比我精采

自從前愛到現在 問那位可一可再

愛上談情再愛上入睡

不如你畫張圖啦
睇你都係唔敢偷拍

直接問啦

盲腸巴夠膽就唔洗上黎求大家人肉搜索啦
不過我覺得呢條問題幾好 盲腸巴可以攞黎幫大家fc下

做乜一入返嚟全部都咁頹

佢地觸歌傷情姐

唉 學生妹好正
不過這些機會...

所以紫色橙色藍色
係

唔愛都可以

老強巴教壞細路

盲腸仔再係咁怕醜嘅話老豆老母冇孫抱喇

不要暗戀....

咁又係 老嘢冇咁早瞓

捉犯要拼圖咁

咪係
老嘢越訓越少

食車仔麵

冇教壞，佢邊敢做

食頹飯

豬紅豬皮咖哩魷魚

重係床

你條女都係

未見過佢

應該係男女校

蒙頭入閘

豬腸 G翼 豆卜

應該係學校logo

咁快有頭緒

附近好似冇乜女校

點解你自己都可以咁唔肯定

不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

但係佢唔係會轉車出第二個區咩

做咩唱我飲歌

我睇咗屯門區同元朗區

起底組

做咩唔直接問

屌 附近咁撚多中學
點起底

因為喺條裙度有

未見過條女出現又點蒙佢頭

全部豬都叫哂，淨係食豬

條裙是咪白色

目測太遠會遲到
我估青衣區 睇咗美孚南昌一帶冇間接近

西鐵？
同埋佢好早搭巴士

你有辦法嘅

七點半出門口好早咩
同埋西鐵站落可以轉小巴巴士

你啱

我有頭緒
不過似紅色多過橙色

黑色

連身？

唔係

啫係上半身白
下半身黑色裙

係

跟住條裙有紫藍橙色

個logo(?)

紅橙都分唔到

可以藍配黑

有冇白色
個logo

有機會洗到甩甩地色變得橙橙地 未必係盲仔錯
我覺得呢個誤差唔完美 可接受 有改善空間

點解佢可以形容得咁差。。。

又啱嘅 合理解釋

我收回剛才言論

最少都講下啲顏色係校章定校服 仲有邊隻色係主色先啦

屌 講咗三頁仲係講緊既巴士站妹妹讀邊間

有賴盲仔今朝提供得太少線索比我地研究

荃灣中學唔多

豬仔麵

盲巴自己睇吓邊間

佢話唔喺荃灣
因為巴士站妹妹係佢西鐵？

係唔知佢想元朗定南昌方向啫

想食

深水埗既中學無3色雪糕咁既校服

岩 住左咁多年都未見過

我同你應該街坊黎

咁近 打唔打友誼波

咩波先

大人嘅遊戲

開後宮

行左幾間食開既茶記都冇開，仆街

唉 fuckboy傑

變咗佢自己最唔想做嘅人

多謝曬G瑜

我玩呀

筱瑜就算係做戲都係唔啱
9年後嘅傑仔已經唔係嗰個傑仔 回不去了

依家既傑仔係仆街渣男

於心有愧都好啱筱瑜同傑仔

那天我話過中出即飛
我答你好ar ok

屌 好押韻
我笑死咗

每個player變player前都受過情傷

咩歌

你地竟然唔識

勾手指尾

以前聽過

屌 笑撚咗

屌

)

硬係覺得好熟口面 但係唔肯定啱唔啱

勁好天食完野散下步先

證明我好後生

邊到嚟

未聽過

唔話你知

拖住條女係唔同啲

另一邊solo緊姐

唉 盲腸巴點啊

好撚曬

fail左

咁你都知

冇出手咪fail

瀟灑姐教下盲腸仔啦

我唔識 冇試過呢啲

想像下你係巴士站妹妹囉

咁我會覺得好尷尬

唔食得豬仔

未聽過咩

點樣先令到你唔會尷尬

嘩屌 好天過福岡

比紙仔我可能會好少少 不過都會尷尬

咁都要睇下寫乜喎

食飽lu

交換ig 係ok嘅 電話就熟少少先啦

正呀

@豬仔 返嚟呀唔好嚇大佬呀
我知你一定未死㗎

同樓豬交換

咁你又唔畀盲仔follow你

盲仔點樣先交到張紙仔先

樓豬溝走巴士站？

你估下

我個ig點同巴士站妹妹個ig

福岡落緊雨

畀紙仔好撚毒呀

拍拍佢，直接比啦

一啲都唔熟咪唔比囉

「hello我想識你呀」

溝走你同巴士站

咁不如直接傾偈啦咁

出嚟呀豬仔

我同意

又比人話毒 好慘

重有張珍藏

有冇live睇

不過瀟灑姐受呢一套 收到喇

好靚

可以扮整跌銀包
盲仔唔好剩係FF 啦
要學會心動不如行動

唔同盲仔爭女

你返到香港先算啦

你唔會搵到佢

佢連ff都唔肯

攝落佢書包啦

瀟灑姐等我

我要你ig

你有冇良知㗎

痴漢

自己搵

唔知搞咩今日超靚個天但好熱勁曬

硬係覺得會發現唔到最後變成垃圾
將巴士站妹妹變成連儂人有冇得諗

一定係咁啦

攝落佢條裙

死變態

瀟灑姐睬你都多餘 咁多人揀

巴士站妹妹：偷嘢呀

我要你

冇咁尷尬咋 冇話受
朝早唔想有人噪住哂

熱就日日都熱啦 但係個天咁靚唔係日日有

我個良心都跌左係屋企一出街就冇良心

行行下跌咗落地 變咗曉G執咗

明未呀 晏晝就受喇

今日係曬到痴線重有張我覺得正d，不過自爆率勁高

好殘忍呀

向高難度挑戰

叫春吧

有返米八先講啦

你唔愛我啦~~~~~~~~~~

係咪可以寫故喇

盲仔快啲做啲野

想睇

老強巴有喎

可惜返到嚟都天黑
留返自己啦咁

弱肉強食,佢比我強左啦

係咪唔見咗個良心想有人幫你搵

屌 我笑咗

睇下點先

諗咁多做咩
做個男人 正正常常傾計啫 有幾難

呢度成班矮仔

我要告你

有女幫你搵

咪係
記住溝妹妹只係第一步

第一次係難嘅

我自殺算

亦係最痛嘅

冇唔見到 所以冇女幫我搵

搭到話題就易㗎啦

終極大boss係咪食曬班車上面所有學生妹

此用戶的良心曾經存在

好似係

呢個要睇盲仔

高攀唔起瀟灑姐

盲仔開後宮

係時候改名

瀟灑姐幾高

幾點機?

機會嚟喇飛雲

你有證據咩

唔夠高攀唔起

佢米八呀

食増高丸

delay緊

我對眼就係證據

瀟灑姐黎啦

鬼有用

盲腸仔唔去馬就切柒啦

好似未夠30日
不過諗唔到改咩名

真係好高

依邊問題?

lm睇

好慘

高攀唔起

切腸煲湯派街坊

都幫你改埋啦

係咪要姚明先高攀到

枉費我哋用心良苦

佢今日又冇去馬呀

唔關事 福岡行雷

冇力既證據你鋤我唔入

咁食真睪丸

我唔係 亞洲電視（執笠）
講咩良心

唔係架仔 佢應該不了

正皮

咁又係

LM等飲住家湯

香港地delay係咪通常因為鬼國空管

咁又高得滯

筆了

呢度唔係法庭 唔需要證據

咪一鳩樣

今日日本電車炒車,好少有

咁瀟灑姐冇選擇喎

現實又有幾多個米八架仔 我睇開個啲米7、米6咋

魚蛋雞翼腸仔湯

如果依邊冇事及生既話

日本不合作運動

漏咗青豆

今日冇酒店返未睇新聞 邊度

仲有紫椰菜

就算有你都做唔到D咩

魚蛋雞翼腸仔青豆煲盲腸

可能有呢

咁架你係矮啲嘅
雖然自己無資格咁講

魚蛋雞翼腸仔青豆煲盲腸紫椰菜

呢樣先係最重要

京急本線

要返港仔囉

好離譜
強烈譴責

老強巴咪啱囉

唔係啦

搵返先

係喎 仲要死咗人

搵琲喇 有心

咁係㗎

算啦,我依D老野

終於認

車頭爛晒

不如你send你而家搵到嘅比我

青豆起底組

但我見過有人係比電話我唔比ig

可能佢ig會嚇親人

我成個月後先拎到佢ig

巴打講多啲

我 示意圖

強烈譴責有用咩

rip

著涼鞋係咩玩法

有心係我細佬

白卡坡我冇唔認

熱狗巴咁多女

我都老喇

老野飲啦

中間冇人拖嗰呀

飲

拖遮

終於放學

Yes

敬你一杯

瀟灑姐乖

影個下未拖姐

返歸打丁

感覺上好柒

乖

用迷惘嘅眼神望住隔離個靚仔拖住兩條女
換來一句 收皮啦死毒撚

Cls

如果係靚仔，咁做咩都唔會柒

我覺得你係叫人死開個個先真

咩事

所以咪叫你直接傾計囉屌

冇資格

靚仔果然大晒

唔需要

到底當初點解改到個7個中文字嘅會員名

好專一呀

因為此用戶曾經存在

扮咩

大仆街咪人版

矮毒柒呀

瀟灑姐做乜要講個真相出嚟

我唔係

我唔信

明明係靚仔 扮咩柒

其實大家都好清楚

盲仔中上樣

事實嚟㗎

sad but....

圖？

你靚女嚟點解要挖苦我哋

唔想嚇親你哋

靚女唔會屙屎，我會屙屎

你係頂級

缺陷美啫

我重柒過你

因為你係貼地嘅靚女

真

頂級柒頭

同柒相憐

咪呃人啦 咁多女仲柒
你叫我哋如何自處

切柒算喇

單身

幫大仆街切

我咪係囉窮到仆直， 樣衰到冇眼睇

不過有女

你有女呀

你唔係

唔好提

但唔係A0

到時預埋我

重好意思走出黎

聽日貼相證明中下